正經post，麻煩大家一齊陪我犯法！！

我依兩日心情低落，差啲想放棄晒所有，
但喺咁啱係巴士上面見到手足留低咗

「光復香港，時代革命。」

嘅字，突然唔想就咁放棄，
所以以後我都會帶枝筆出街寫，
希望偶然提大家唔好忘記2019，
同埋幫到好似我咁軟腍腍嘅人。

留低字嘅手足我愛你

加多一個筆袋同一本書唔該

我平時乖仔垃圾懦弱樣